有冇邊隊嘅管理層廢得過疤獌軌

疤有大雄
獌有木狗
軌就有個閪女人喺度

btw我覺得呢3個入面應該大雄最廢同最仆街

鍠肉酸

阿狗

賺完啲錢課曬落公牛度
仲要免費放藍斯

算係咁啦佩佩

蝗管理層肯定有頭三先
點都唔算廢先

搞走世一朗

羅馬果個啦
一口氣清晒三個王子

木狗世界級

廢

聽聞依家連l pellegrini都想走
好似話拒絕完其他球會之後想加下人工
點知管理層say no

史浩克04，每年都人財兩失

木狗拍埋大雄同閪女人度即刻唔夠揪
嗰兩個真係廢撚到仆街

木狗 15分鐘轉會大法有冇聽過

熱刺

kolasinac goretzka nubel matip meyer免費走佬
250m放rakitic

搞波但求打個和

其實高層咁閪都唔只關西女人事

但係meyer連水晶官都無正算

木狗垃圾到

聽過
但都係廢唔過佢兩個
一個特登打甩轉會禁令但唔買人 8000m買教練 9傾續約搞到林伯選擇走佬 次次買人都傾到plan c先傾得成
一個就請打手抹黑球員 留華狗留到第三季先炒同3億買丹同古 仲未計傷曬前鋒嗰陣喺轉會窗放bakambu飛機，結果二月先臨時臨急簽人搞到冇得報r連
對比之下木狗真係唔算啲乜

呢個就後話啦
但佢仲喺s04嗰陣就賣嘅話我諗2000m都有人肯屌嘅我諗

仲有隊長howedes
係sane先賣到錢

咁達斯拿同基拿都賺到錢嘅
但係04就次次買返d廢柴返黎

西女人唔打得都睇得